琴日靚午餐 辣肉腸沙律 吞拿魚沙律

慘過返印度

又拎啲狗糧晒命

好唔掂下

好味的

唔睇topic完全唔知係沙律

個辣肉腸沙律有d中式口味
落左鹽西

狗糧仲好味啲

唔知.未食過